區議員咪又係為左份糧 最後跪低宣誓

好想睇黃衛兵屌自己投既區議員底褲好黃

大量黃絲今年考紀律部隊
點睇

有特權？

最好咩針都冇晒
好似而家立法會咁
日日諗方法搞我地d市民

唔係乜新聞啦下話，未落實要宣誓之前都講咗架啦

立法會都要宣誓啦

好多連衛兵應該係5毛嚟
比返佢地班藍絲做就最開心

公務員宣誓 連登仔：底褲好黃
區議員宣誓 連登仔：唔宣無得做 唔係可以點？

樓主五毛

例如樓主

能屈能伸

宣咪宣囉

共墓員咪又係為左份糧 最後跪低宣誓

係我就一定唔跪

議會戰線

fg 90k 邊度搵

宣咪宣囉, 同條女講i love u咪一樣, 都係門面功夫姐

不過d pr就好鍾意拎呢d point去講, 隔兩日就一個post

D奶共藝人唔奶就冇錢收入，仲可以點？

簽左就係政權幫兇，有骨氣既同我全部自己劈炮

心入面係黃就得, 佢地一直做緊野,等時機